香港出唔出到一個Billie Eilish?

如題

我假設入來既都知佢係邊個，唔知既我cop段wiki落來你都係唔會睇

不過我都係照cop啦..

2016年，比莉因她的首支單曲《Ocean Eyes（英語：Ocean Eyes (song)）》走紅，她的第一張迷你專輯《Don't Smile at Me》釋出於隔年8月隨著這張迷你專輯的大獲成功，Apple Music於2017年9月將比莉提名為其最新的「Up Next」藝人[4]。 她的首張錄音室專輯《當我們睡了 怪事發生了》釋出於2019年3月29日[5]。
在她的首張專輯發行後，比莉於美國銷量達到3百萬份，且全球總銷量約為730萬份。與此同時她的音樂於Spotify和YouTube已累積了約39億的觀看流量[6]。在美國唱片業協會認證下，比莉已累積了七支金單曲和兩支白金單曲[7]。

感覺上麥浚龍係做緊啲咁上下嘅野
但就無乜人關注

聽過 唔識欣賞

首先人地爸媽係演員，哥哥係歌手，又肯栽培個妹
香港個個都係考試考試考試

同埋啲歌路咁另類，實一大班道德撚追擊啦

王苑之

出唔到
人地16歲開始紅
喺屋企學習，唔使返學。
.呢個歲數香港啲細路仲去緊燈塔排隊補習咋

吓？！

Are you serious ?

幾鐘意佢

不過事實都係佢屋企培養佢，老豆老母都有底
香港老豆老母只會培養個仔女讀書讀好啲，所以唔會出到

社會問題

大佬又係好勁
作ocean eye嗰時都係18歲

根本女版rich chigga

接受政府教育係冇可能出到 , 學校只會令你成為一個打工既人, 服務"社會"(有錢人) , 不過billie 佢係係屋企自學

邊撚到係
先講潮流又捉唔到
歌曲又係大路野
越來越走火入魔

兩回事

出呢啲歌會唔被連登仔插？

邊啲

連登仔唔插都大把痴線佬會插

其實我以前 ff過呢種歌
但可惜要考試 不了

到底點樣嘅家庭先可以造就到

就算有天份後天無培養，都係哂氣

連登仔會屌中二病 事實上外國都有批人話佢懶黑暗同啲歌似對住風扇唱 不過我覺得幾特別 pop離講都好唔錯 佢性格好正 啲訪談幾好笑

你咁諗就錯
創作呢家嘢絕對係天份最重要
大把artist冇咩特別嘅家庭背景都一樣可以係樂壇成功
The Weeknd本身只係個問題少年(吸毒+輟學+離家出走)，因偶遇識人而開始做音樂，結果就成為咗近年最紅嘅R&B歌手之一仲要評價最好嘅係入行頭三四年出嘅歌

不過都唔駛講話出唔出到一個好似The Weeknd咁有天份嘅人，又或者一個好似Billie Eilish係咁有利嘅環境下發展音樂才華嘅人
根本香港個樂壇本身都唔鼓勵歐美音樂嘅創作模式
首先歌手音樂創作上嘅參與程度整體比起歐美嘅少好多，甚至係香港做歌手係唔需要識寫歌會自己編曲寫歌嘅係bonus，咁樣其實幾阻礙歌手係音樂上展現個人風格
然後聽眾會唔會受d咁另類咁黑暗嘅風格又係另一個問題，中文流行音樂從來都係出面興過d咩就跟，頂多咪加d中樂元素，有幾可出現d好特別好新穎嘅曲風，同一種非主流風格係香港出現嘅話實驗性一定比係美國大好多，至於歌詞就更加算吧啦

利申：粵語歌同英文歌都會聽，不過後者多d

btw, 我對Billie d歌興趣不大，不過冇咩反感
但見到佢紅到咁覺得都幾意想不到
雖然外國係比較開明但話哂都唔係主流風格，首bad guy出咗咁耐仲係Spotify Global chart打低哂堆pop/rap真係有d誇張

其實某程度上係因為好多出名嘅音樂人都公開咁話好鍾意佢/wwafawdwg
所以先會多咗好多人聽
then it become a trend

其實我鍾意Don't smile at me 多啲 主流同非主流曲風都有 新碟太著重"黑暗"𠵱種風格 最後只係感覺到中二病

佢歌路好闊
玩乜都岩佢

Home schooling係外國相對流行，而係香港就算係罕見，所以係香港都唔太大機會出到一個。

出唔到
老豆老母會同佢講
讀好啲書啦 玩音樂搵唔到錢

Bury a friend = the doors - people are strange

佢啊哥先有料到

嚴重抑鬱症，孤獨患者，見過深淵
先畫到咁嘅畫，作到咁嘅歌

香港家長：溫左書未呀？收埋支咪！考好個DSE先啦！

lovely , idontwannabeyouanymore同 bellyache都好正

我都覺依張碟正啲 但新碟hit好多

Billie Eillish 真係好撚正
唔希望見到佢d歌變成公廁
好想啲人理解左個內容再去聽

佢啲高音係真係好聴唔哽耳 紅得有道理
你聽下嗰首出道歌 ocean eyes就知

聽完無乜特別感覺
不過呢味野真係好睇人
總好過依家韓國一堆團體D模版歌咁
首首歌D melody都差唔多
仲有刷榜仔

Bellyache 有冇聽到到

佢evil is just a point of view個堆高質
不過好似無咩人喜歡

有聽過幾首，包括ocean eyes
呢首算係我最buy果首

佢唔單止係音樂性犀利 最鍾意係佢嘅性格夠真

女人來，跟住BILLIE IG仲有叫人唔好攻擊個女仔

All the good girls go to hell

講真 香港樂壇就算出到個風格相似嘅
都未必紅到甚至有人留意

你睇個音樂台咁少人傾就知香港少人欣賞

廣東歌歌詞太難寫。